小弟今日生日

想乞句生日快樂 除左咁多位巴絲 希望距望到個po記得同我講返聲生日快樂

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂

距有mon po記得我生日呀
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

生日快樂！

Ok我望到個po 啦
生快

生日快樂呀

生日快樂

光復香港 時代革命

生日快樂
有咩願望

巴打 生日快樂
我都係今日生日

生日快樂

記得許願

生日快樂
921 光復屯門

生日快樂巴打